諗諗下林早洩會唔會告鳩哩度

你知啦生意嘅嘢